msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: twitter-media-harvest (4.5.2)\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-03 05:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgctxt "app"
msgid "appDesc"
msgstr "一键从 Twitter 或 TweetDeck 下载视频和图片。"

msgctxt "app"
msgid "appName"
msgstr "Media Harvest : X（Twitter）多媒体下载器"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:308
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "{{count}} conflicted extension(s) detected."
msgstr "侦测到 {{count}} 个冲突的扩展。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:343
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "All conflicted extensions have been disabled."
msgstr "所有冲突的扩展已被停用。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:283
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Diagnostic is aborted."
msgstr "诊断已中止。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:266
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Diagnostic is running..."
msgstr "诊断進行中..."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:323
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Disabling conflicted extensions..."
msgstr "正在禁用冲突扩展..."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:351
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Failed to disable conflicted extensions."
msgstr "无法禁用冲突扩展。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:313
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "No conflicted extensions found."
msgstr "未发现冲突扩展。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:207
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Requesting management permission..."
msgstr "正在请求管理权限..."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:218
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Required permission (management) was not granted."
msgstr "未授予所需权限（管理）。"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:306
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Scan completed. "
msgstr "扫描已完成。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:125
msgctxt "notification:download"
msgid "API Rate limit exceeded."
msgstr "已超过 Twitter API 速率限制。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:72
msgctxt "notification:download"
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:65
msgctxt "notification:download"
msgid "Media in {{account}}({{tweet-id}}) download failed."
msgstr "在 {{account}}({{tweet-id}}) 的媒体下载失败。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:124
msgctxt "notification:download"
msgid "Too many requests"
msgstr "请求过于频繁"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:209
msgctxt "notification:filename"
msgid ""
"The filename is modified by other extensions, please check extensions' "
"settings."
msgstr "文件名可能已被其他扩展修改，请检查扩展设置。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:208
msgctxt "notification:filename"
msgid "WARNING: Filename is modified"
msgstr "警告：文件名已被修改"

#: src/helpers/notificationButton.ts:32
msgctxt "notification:filename:button"
msgid "Diagnose"
msgstr "诊断"

#: src/helpers/notificationButton.ts:27
msgctxt "notification:filename:button"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:186
msgctxt "notification:parseTweetInfo"
msgid "Failed to parse tweet information"
msgstr "推文信息解析失败"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:190
msgctxt "notification:parseTweetInfo"
msgid "Failed to parse tweet information. Please report bug to developer."
msgstr "推文信息解析失败。请向开发者报告错误。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:234
msgctxt "notification:quota"
msgid "Download Quota Warning"
msgstr "下载额度警告"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:235
msgctxt "notification:quota"
msgid "Remaining quota: {{quota}}. Resets at {{time}}"
msgstr "剩余额度：{{quota}}。将于 {{time}} 重置"

#: src/helpers/notificationButton.ts:19
msgctxt "notification:tweet:button"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/helpers/notificationButton.ts:11
msgctxt "notification:tweet:button"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:160
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Forbidden"
msgstr "访问被拒绝"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:148
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Please check your login session and your permission."
msgstr "你的登录会话可能已过期或没有查看该推文的权限。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:176
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Please contact with developer."
msgstr "请联系开发者。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:134
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "The tweet cannot be found"
msgstr "无法获取推文数据"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:135
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "The tweet might be deleted."
msgstr "推文可能已被删除。"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:147
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:173
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Unknown Error ({{code}})"
msgstr "未知错误 ({{code}})"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:161
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Your login session might be expired, please refresh the session."
msgstr "你的登录会话可能已过期，请刷新页面。"

#: src/pages/components/About.tsx:69
msgctxt "options:about"
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: src/pages/components/About.tsx:57
msgctxt "options:about"
msgid "Official website"
msgstr "官方网站"

#: src/pages/components/About.tsx:61
msgctxt "options:about"
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/pages/components/About.tsx:65
msgctxt "options:about"
msgid "Reoprt issues"
msgstr "报告问题"

#: src/pages/components/About.tsx:30
msgctxt "options:about"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:60
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Are you sure to start diagnostics?"
msgstr "确定要开始诊断吗？"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:114
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Conflict Extensions"
msgstr "扩展冲突"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:81
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Diagnostic"
msgstr "诊断"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:95
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:65
msgctxt "options:diagnostics"
msgid ""
"Other extensions will be temporarily disabled during diagnositc, please "
"ensure your working sessions have been saved."
msgstr "检测期间其他扩展会被暂时禁用，请确保已保存工作。"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:70
msgctxt "options:diagnostics"
msgid ""
"This diagnostic might take few minutes to done, depends on how many "
"extensions you installed."
msgstr "该检测可能需要几分钟，具体取决于已安装的扩展数量。"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:46
msgctxt "options:diagnostics"
msgid ""
"This diagnostic will check your installed extensions that might conflict "
"with this extension."
msgstr "该检测将检查已安装的扩展是否与本扩展冲突。"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:43
msgctxt "options:features"
msgid "Auto-reveal sensitive content"
msgstr "自动显示敏感内容"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:61
msgctxt "options:features"
msgid "Download the thumbnail when the media is video."
msgstr "媒体为视频时自动下载缩略图。"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:60
msgctxt "options:features"
msgid "Download video thumbnail"
msgstr "下载视频缩略图"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:53
msgctxt "options:features"
msgid "Keyboard shortcut"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:20
msgctxt "options:features"
msgid "Use keyboard shortcut to trigger download."
msgstr "使用键盘快捷键触发下载。"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:44
msgctxt "options:features"
msgid ""
"When the tweet was flagged as sensitive content, this feature can show the "
"blured content automatically."
msgstr "当推文被标记为敏感内容时，自动显示内容。"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:45
msgctxt "options:footBar:button"
msgid "Buy me a coffee"
msgstr "请作者喝杯咖啡"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:34
msgctxt "options:footBar:button"
msgid "Rate it"
msgstr "评价"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:25
msgctxt "options:footBar:text"
msgid "Do you like Media Harvest?"
msgstr "你喜欢 Media Harvest 吗？"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:37
msgctxt "options:footBar:text"
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:227
msgctxt "options:general"
msgid "Ask where to save files."
msgstr "是否在下载时询问保存位置。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:275
msgctxt "options:general"
msgid "Create sub-directory"
msgstr "创建子文件夹"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:277
msgctxt "options:general"
msgid ""
"Create sub-directory under the default download directory. Sub-directory "
"can be seperated with \"/\"."
msgstr "在默认下载目录下创建子文件夹。使用 \"/\" 分隔多个子目录。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:244
msgctxt "options:general"
msgid "Filename pattern"
msgstr "文件名模板"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:313
msgctxt "options:general"
msgid "Group Files"
msgstr "分组文件"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:314
msgctxt "options:general"
msgid "Group files by the selected attribute."
msgstr "按选定属性分组文件。"

#: src/pages/hooks/useFilenameSettingsForm.ts:246
msgctxt "options:general"
msgid "Invalid directory name. Cannot contain <>:\"\\|?*"
msgstr "无效的文件夹名称。不能包含 <>:\"\\|?*"

#: src/pages/hooks/useFilenameSettingsForm.ts:287
msgctxt "options:general"
msgid "Invalid pattern. The pattern must include `Tweet ID` + `Serial` or `Hash`."
msgstr "无效的模板。模板必须包含 `推文 ID` + `序列号` 或 `Hash`。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:228
msgctxt "options:general"
msgid ""
"Show the file chooser or not when download is triggered. Recommend to "
"disable this option."
msgstr "是否在触发下载时显示文件选择器。建议关闭此选项。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:245
msgctxt "options:general"
msgid "You can choose what info to be included in the filename."
msgstr "选择要包含在文件名中的信息。"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:397
msgctxt "options:general:button"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:405
msgctxt "options:general:button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:322
#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:55
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:60
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Account ID"
msgstr "账户 ID"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:80
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download Date"
msgstr "下载日期"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:85
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download Datetime"
msgstr "下载日期时间"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:95
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download Timestamp"
msgstr "下载时间戳"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:90
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download_Datetime"
msgstr "下载_日期时间"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:70
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Hash"
msgstr "Hash"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:75
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Serial"
msgstr "序列号"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:100
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet Date"
msgstr "推文日期"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:105
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet Datetime"
msgstr "推文日期时间"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:65
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet ID"
msgstr "推文 ID"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:115
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet Timestamp"
msgstr "推文时间戳"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:110
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet_Datetime"
msgstr "推文_日期时间"

#: src/pages/components/History.tsx:545
msgctxt "options:history"
msgid "Are you sure you want to import this history file?"
msgstr "确定要导入此历史文件吗？"

#: src/pages/components/History.tsx:527
msgctxt "options:history"
msgid ""
"Cannot access the selected file. Please grant permission to read the file "
"and try again."
msgstr "无法读取所选文件。请授权读取权限后重试。"

#: src/pages/components/History.tsx:359
#: src/pages/components/History.tsx:364
msgctxt "options:history"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/pages/components/History.tsx:695
msgctxt "options:history"
msgid "Failed to export file."
msgstr "导出失败。"

#: src/pages/components/History.tsx:558
msgctxt "options:history"
msgid "Failed to import file."
msgstr "导入失败。"

#: src/pages/components/History.tsx:351
#: src/pages/components/History.tsx:356
msgctxt "options:history"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/pages/components/History.tsx:555
msgctxt "options:history"
msgid "Invalid format."
msgstr "格式不正确。"

#: src/pages/components/History.tsx:317
msgctxt "options:history"
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: src/pages/components/History.tsx:307
msgctxt "options:history"
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: src/pages/components/History.tsx:333
msgctxt "options:history"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/pages/components/History.tsx:563
msgctxt "options:history"
msgid "The history file has been imported successfully."
msgstr "历史记录导入成功。"

#: src/pages/components/History.tsx:412
msgctxt "options:history:input:placeholder"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/pages/components/History.tsx:158
msgctxt "options:history:mediaType"
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/pages/components/History.tsx:164
#: src/pages/components/History.tsx:167
msgctxt "options:history:mediaType"
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/pages/components/History.tsx:161
msgctxt "options:history:mediaType"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/pages/components/History.tsx:427
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/pages/components/History.tsx:430
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/pages/components/History.tsx:436
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/pages/components/History.tsx:433
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/pages/components/History.tsx:419
msgctxt "options:history:select"
msgid "Select media type"
msgstr "选择媒体类型"

#: src/pages/components/History.tsx:231
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "actions"
msgstr "操作"

#: src/pages/components/History.tsx:230
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "download time"
msgstr "下载时间"

#: src/pages/components/History.tsx:229
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "post time"
msgstr "发布于"

#: src/pages/components/History.tsx:226
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: src/pages/components/History.tsx:228
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "type"
msgstr "类型"

#: src/pages/components/History.tsx:227
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "user"
msgstr "用户"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:20
msgctxt "options:integrations"
msgid "Aria2-Explorer"
msgstr "Aria2-Explorer"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:88
msgctxt "options:integrations"
msgid "Dispatch download to Aria2"
msgstr "将下载任务发送到 Aria2"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:76
msgctxt "options:integrations"
msgid "Filename Detector"
msgstr "文件名检测"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:77
msgctxt "options:integrations"
msgid ""
"The detector can notify user when the filename is modified by other "
"extensions."
msgstr "当文件名可能被其他扩展修改时发出提醒。"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:65
msgctxt "options:integrations"
msgid "This integration is not compatible with {{platform}}"
msgstr "该功能不兼容 {{platform}}"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:21
msgctxt "options:integrations"
msgid "Transfer the download to Aria2 via {{aria2-extension}}."
msgstr "通过 {{aria2-extension}} 将下载任务传送到 Aria2。"

#: src/pages/app/Options.tsx:158
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:87
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/pages/app/Options.tsx:167
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:81
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

#: src/pages/app/Options.tsx:116
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:62
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/pages/app/Options.tsx:105
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:56
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/pages/app/Options.tsx:136
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:74
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "History"
msgstr "下载历史"

#: src/pages/app/Options.tsx:124
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:68
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: src/pages/components/PopupFeatureBlock.tsx:40
msgctxt "popup"
msgid "Auto-reveal sensitive"
msgstr "显示敏感内容"

#: src/pages/app/Popup.tsx:216
msgctxt "popup"
msgid "Buy me a coffee!"
msgstr "请作者喝杯咖啡！"

#: src/pages/app/Popup.tsx:198
msgctxt "popup"
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: src/pages/app/Popup.tsx:129
msgctxt "popup"
msgid "Rate it"
msgstr "评价"

#: src/pages/app/Popup.tsx:136
msgctxt "popup"
msgid "Report issues"
msgstr "报告问题"

#: src/pages/components/PopupFeatureBlock.tsx:45
msgctxt "popup"
msgid "Video thumbnail"
msgstr "下载视频缩略图"
